有幾多人訓唔着睇直播

睇完47個民主派直播之後
睇理大11人
今日時間好難過

政客使鬼你care咩
care下11位手足好過

手足
雖然個心好唔舒服
但都要記住
食好 訓好 休息好

持久戰嚟架

冇 繼續吃喝玩樂
對香港人黎講有工返就得

原來五毛都開夜更